耳機唔見左！！點能算

我隻耳機唔見左 用得果一排就不見了，仲要係牌子貴野，點能算，大家幫幫手

@肥閪大隻

仲有右 可以聽一邊

你又知？

你自己講嘅

秒

耳機唔見都開post

乜牌子乜型號

能你老母

真係唔見左 得返佢孤零零一個

諗咗幾耐

1秒

一邊都用得架
成日見D的士佬淨係用一邊聽